電影「Us」 係咪最完美示範 女權 + 黑人 既最佳電影

主角團全黑人冇白人
主角團+主奸角團都係黑人 一個白人都唔侵佢玩
第一個死既係白人 （唔再係黑人第一個死）
唔計分身外 死既都係白人 冇黑人
成套戲女主角為重心
個黑人男主角勁撚大隻成座山咁 但勁撚廢 勁撚蠢
要個黑人老婆carry 唔係個黑人弱智老公死撚左十次
黑人女人渣車好勁

最低死都係劇情
個個位都停電 + 黑人做戲=眼前一黑 唔知做乜

唔講上邊d黑人女權野
班地底人想用把較剪統治世界又係搞笑
同埋個結局多bug到 話出去就出去個原女主角點解要留係地底咁耐 變埋做一份子

睇果一套就扮代表
你知唔知喺美國 年中有幾多套全黑人電影上？
嗰啲戲一上就weekly box office top 3，但從來都唔會喺香港上，因為根本就專比黑人睇 + 廢cast

上邊講曬論點
有邊套有齊？

套戲真係麻麻喎

只係主角團全黑同主奸角團全黑
已經屌打你口中所謂好多套啦

睇內文

How to get away with murder

黑人 女權 同性戀 全餐

Sense 8仲On9

入面係有提到下黑人文化
但唔太覺講女權同黑人
最主要都係講美國乜嘢階層個啲

我鐘意個導演上一套戲get out
佢公佈呢套戲個陣都好期待
點知咁差